HK01消息：大粒墨本月內赴台自首 感謝潘媽媽願為他求情

觸發《逃犯條例》修訂風暴的台灣殺人案疑犯陳同佳，出獄近一年仍未赴台自首，死者潘曉穎的母親近日多次隔空喊話，要求陳同佳盡快兌現承諾。
《香港01》獲悉，陳同佳已通知台灣代表律師聯絡相關部門，處理回台自首安排，期望10月份內成行。陳同佳再次向死者潘曉穎的父母致歉，並多謝潘媽媽願為他求情。

台律師下周一處理

陳同佳去年10月因洗黑錢案刑滿出獄，目前居於警方提供的安全屋，過去一年未曾公開露面。死者母親潘太近日多次接受傳媒訪問，要求陳同佳公開交代何時赴台自首，又提出「最後限期」，若本月23日、即陳同佳出獄一周年仍未起行，將有進一步行動。潘太同時稱，若陳同佳赴台自首，她願意為對方求情。

勸服陳同佳自首的聖公會教省秘書長管浩鳴，近兩日已親自與陳同佳及其父母見面，商討自首事宜。消息指，事隔一年陳同佳自首意願未變，並首度開腔回應，再次向潘生、潘太表示最大歉意，並多謝潘媽媽願為他求情，給他一個改過自新的機會。

陳同佳已通知台灣代表律師聯絡相關門，處理他回台自首的安排，期望10月份內成行。律師將於台灣假期後，即下星期一（10月5日）作安排。

台灣陸委會發言人邱垂正早前指，台灣的刑事警察局跟香港警務處已建立「單一聯繫窗口」，如果陳同佳確定要來台灣面對司法，隨時可以透過窗口聯絡安排，依法辦理。

據悉，陳同佳一方未決定是否透過窗口處理，還是向台灣法務部提供相關資料；至於是否乘搭台營客機、家人會否同行，有待進一步安排。

一搵蘋果同泛民
同屌柒保皇

就有用

證明左逃犯條例係多鳩餘

睇黎大粒墨終於心情好番
應該是受到毛記鼓勵

有無去得咁易呀，話去就去，咁咪即係話俾全世界知，成年幾黎個政府做左全年都都係無意義既事

請正名支那01

大粒墨都算係咁
明明知道唔自首都冇人吹得佢漲 最多比人屌下 又唔會痛
都揀去自首 一坐講緊係一世
欣賞佢

本月內？10月31號？

到左10用31日繼續話唔去住？？？？

Now話佢期望過去渣

期望？ 都係睇定啲先

有咁順灘？

風流快活使香港人錢住大屋嘅生活咁就完咗囉

支那劇本：
捉咗12個香港人，証明咗唔洗逃犯條例，都可以捉9你地由香港送中，我們又然了。

現實：
被全球圍攻，第n次世界大戰準備一觸即發。

講啫

點會冇意義, 因為佢令到立左國安法, 仲要比反送中更惡, 政府直頭拎埋BONUS

部ps5啱啱先到手，唔去住

證明無送中條例都可以送佢返台灣
林鄭真係柒撚到

佳仔陣間撚狗咁撚
都係唔去住

10月台北gay pride

你似乎真係覺得立國安法，港共係贏家

如果台灣話好大機會判死刑
嚇一嚇佢

點睇都唔會係大粒癦自願，中共唔知又有咩陰謀

塞住潘阿媽把口
叫佢唔好咁多嗲

10月31日 晴
秋風起
想打邊爐
不去了

我都想去

都話每日一個同佳新聞係有用

心情好返啦咩
可以自首啦

聽住先

明顯做condom 啦
潘老母日日出黎屌政府 屌保皇
如果仲唔自首 佢帶頭遊行衝 實笑死人

自首
投案

你估佢唔去自首
中共會放過佢咩 困到佢變傻仔啦
就算放佢出犂
係香港個個都知佢係殺人犯
唔會揾到野做
一樣唔會有正常生活

佢去到係咪會死刊？？

死刑

大粒墨成日扮乖點睇
又識洗黑錢 又有女 又冧友
恨過好多連登仔

其實全香港人舊年已經知

賺左張機票yeah

佢唔係不嬲都係傻仔咩？你睇條撚樣講嘢語無倫次

真係過咗去先講啦
而家未去就咁多聲氣
做撚左先講啦
一陣又話天氣唔好呀 遲啲去自首呀

我就唔信佢，好快又有咩原因又話心情唔好唔去。

關閪事咩

傻仔，幫政府解決問題，林鄭多謝你

雖然係9up
但返去係咪死刑

民建聯有閪用咩

香港有個大poor guy 佢個名叫陳同佳

期望啫, 電實同期望係有差距

你真係過去既話
仲會幫你求情咩

台灣殺人案唔一定判死刑/終身，尤其係佢有悔意既話，就算判左都仲有二審，三審，n審，仲可以申請非常上訴
同埋依家檢察官仲未確定仲邊條殺人罪告佢，如果告佢果條咩激於義憤殺人，分分鐘幾年出得黎

陳同佳自首去台灣
兼12手足被綁架去大陸
已經顯示咗完全唔需要逃犯條例

機會好微

打懵仔針，瞓醒都到咗台灣

可教化

真係自先算啦

佢如果上庭有悔意，再加埋潘太真係幫佢求情既話，判死刑既機會係0

我剩係知搵賣港派就變左CONDOM
呢個係真實

我係同佳即刻打刧 博香港拉坐監

國民法官要2023年先有

留名到時又便秘又頭暈身㷫去唔到

之前潛左幾個月

潘太搵左蘋果
又屌染鯨魚李 昆鳩佢

唔洗幾日
民建聯就話無放棄潘太
今日HK01就話佢應該就快去台灣

邊有咁易,殺一個人就死刑
台灣一年殺幾百人啦
實際殺至親,連環殺人果D重罪犯先有機會會判死刑

又可以問番藍絲：咁要逃犯修訂條例做乜鳩？

搞到香港爛哂
台灣急速冒起
過去有著數
呢個時候台灣為面子又唔會判佢死刑

非常上訴

或者殺小朋友都會大機會判死

流浮山佳仔？

真

成功自首，完全係落尻港共面

最多判終身， 分分鐘判20年就算，佳仔賺左喇。

挽留

住左成年啦

bin民賤聯 做唔到野

佳仔已算盡：10月台海開戰 去唔到了

出獄時係咪講過類似既野

為左要送中，其他國家斷晒逃逃犯條例都唔緊要
柒婆個初心真係好偉大

上左機先講喇

民建聯仆街啦，垃圾

聽住先

到時心情唔好又唔去

高尚情操？

應該都未必有咁多

我無問題 佢未判都係無罪
未判既 大家都係你口中既(暫時未)殺人(疑)犯姐

去機場果程車會炒落海架啦

無心情 唔求情住

求其話台灣當局政治操作唔畀入台灣咪得囉，林鄭又贏

人間有愛

睇心情同天氣 兩者同佳就去

成年都唔走返去自首都叫有悔意？

認同

一定有啲原因 最後又唔去

支那01 source

一定要判死刑

潘媽會為他求情？
真唔真呀

你弱智架？
一睇就知去唔去都唔到佢話事，有得揀你估佢真係會翻去？

唔好赴台 翻北京
香港政府係唔係認台獨
獨立司法權

你係咪唔記得咗佢係殺咗人先要坐監

銅鑼灣書店

自首？？？

隔離post話呢啲case
台灣誤殺判七年
仲有求情理由
刑期可望再縮短

台灣法官經常都對「有悔意」呢個詞語既理解同常人有好大差異，所以先要有國民法官/陪審員制度，但要2023年先有

受疫情影響

各大搏彩公司開得盤啦
A.佳佳安然無恙成功到達台北投案
B.佳佳於出發前夕，無可擬咁留下遺書離奇地被跳樓被投海畏罪自殺
C.中方港共又出黎玩野激嬲台方，台灣當局註銷佳佳簽証然後原機送返香港
D.佳佳乘坐客機飛往台灣於途中離奇神秘消失，好似馬航咁
E.佳佳到時又話因為疫情同其他原因影響，暫時又要押後去台灣投案繼續住安全屋

仲有無其他盤口可以補充下

上機之前被自殺既機會係？

好慘 綠帽仲有bb

官方說法姐

中共唔俾佳佳去台

條女死有餘辜派帽仲想派B

去機場個程車

被交通意外

真係唔關事？

可能以為我哋覺得件事完咗,唔再遊行

陳同佳被自首

咁如果佢死都唔肯返去呢?

好簡單遮
港共呢個月宣布有健康碼先出到境
佳仔住安全屋出唔到去整
無得出境
完

試述陳同佳與旺角道行人天橋有乜相同之處？

1. 無民賤聯就會水到渠成

唔去都吹佢唔漲，講緊坐成世喎

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

去左先講啦

到時落雨心情唔好 唔去嚕

佢只係殺左隻人人得而誅之既臭雞

支持死刑
然後屌柒個牧師同潘老母

咁我就10月32號去啦

大粒墨在香港無罪之身, 點解竟然R到間安全屋住?
係咪有人主動將佢同傳媒分隔, 阻止佢意外流出與正苦極高層之間, 不可告人嘅醜陋勾當秘密? 可能明知十月, 台灣/ 大六會勁炒粉去唔到, 正苦極高層先至放流料拖延? 定係將12送中港人用黎做leverage?

支持台灣 判處死刑

講咋嘛真係去左先算啦
信個殺人犯

買咗機票先講啦

佢去自首應該會判死刑，坐一世慘過死

屌你老母佢係逃避咗成年呀，日日匿埋搵人代自己傳話，依家佢係做番樣佢要做嘅，仲係報紙傳聞咋，仲要感恩呀？你斯德哥爾摩症候群？

比你揀，你想喺香港比中共困住定飛去台灣坐監?
我寧願去台灣。

入台證個原因填咩？

台灣識玩就應該呢一刻放風話唔能夠排除死刑

等條撚屌同埋港共仲咁撚串 成日話等呢樣等個樣

而家又唔撫洗 逃犯條例喇咩 唔係話無撚左唔撚得?

開個新post 比人投票啦
開多個F 其他不明原因

如果佢真係去自首，我炒撚哂呢個po所有人既名呀

我覺得係牽涉下年立法會選舉

唔好影響民建聯選情，同埋費事幫泛民本土曲線拉票

殺完再分屍都誤殺？

點名屌柒斬人聯就call 台灣投案

管狗話屌咗成年屌到厭喇，佳仔你可以過台灣

死刑仲去唔去？

台灣啲法例就係咁on9

基本上喺台灣你話一時衝動加表露無限悔意，一定唔會死刑

放過佳哥好嗎

找數真君子，定係走數拖住先？拭目以待

ON9先自首，中二病到，細路仔都係唔識諗，第時一定好後悔。

再bin 埋柒婆 搞屎棍

ok咁我覺得你支持殺人冇道德，都係人人得而誅之嘅打靶仔。咁我殺咗你都值得歌頌了。

蕭生早前講過陳一定會甩底唔去

隨時歡迎你殺我

賣旗嗰度笑到傻

陳小春都未自首，不了

邊一面先係賣港派

潘媽媽：我講下架咋

等佢真係過去自首先算啦

不嬲都係有得安排
係林鄭借來過橋

加速

自左再講啦

原來唔修例佢都可以番台灣服刑

我係佳哥，就打死都唔去自首

佢係香港係自由身

有期望先有失望

佢唔去台灣留低香港, 可能不明不白被消失, 再有個大粒墨二號, 向傳媒講好想過正常生活/番工......
如果大粒墨係"真正自由身", 又有正常智商, 梗係隱姓埋名, 著草去南美某啲國家啦, 任得班明知可以光速反面嘅賤官當餌/籌碼? 良心發現? W-T-F?

佳仔咁諗唔開 ？

換個張身份證整下容十年後冇人記得啦

牙佳：要繼續留係到光復香港，唔去住了

出書受訪問選議員賣廣告都仲有得玩
最緊要玩得串D
到時成個大明星咁

今次可能真係死刑比你睇。

今日咁曬 唔自首了

屌!
靠自己本事殺點解要自首?

大粒墨: 我都係講吓架咋

我話跟住會有人話台灣有死刑唔俾佢去

被自首

永別啦PS5

潘老母：大粒墨你去自首啦，你有命出嚟我送部PS5 比你

終於割了，大粒墨抵死了。

真係自首，姐係唔撚洗送中條例啦，柒婆！

唔自首，姐係聖公會柒婆攬殺人犯

what's a winwin situation!

香港都差唔多
比你打得甩老謀
嬲起上嚟殺人最多都係坐十碌

國安公署可能阻止。
不容許承認台灣主權！

希望你自首等你被繩之于法，你仲指望人地同你求情?

自咗首先講喇
陣間又無心情唔去住

唔俾佢再住安全屋

攞正牌食老綜

台灣未開關

唔係話呢單野情節嚴重咩

唔再俾佢住安全屋呢

真係上到庭先知，佢如果有悔意加上受害人家屬求情既話，其實真係冇可能判死

識玩，原來佳仔一直等緊對方開口為自己求情

P牌仔跟你個FD返屋企啦

算啦

唔好聽佢講咩

係睇佢做咩

美國國務卿蓬佩奧講的至理名言

之前好多人留意單野又情緒高漲，過咗咁耐個官見啲新聞靜晒都唔會點用極刑，另一樣野係台灣比唔比佢入境又係另一回事，但佢應該都搭通晒傾好晒見時機成熟先出聲

大粒墨已成condom

心情唔好仲有無得唔去

唔係嗎？
越反抗就越收緊
有時會諗如果當日接受假普選
香港會唔會攪到今日咁

出黎玩ps20啦
仲ps5

我夠膽講

31/10 佢一定唔會投案

我話的

雙11要淘寶
都係唔去

大粒墨後唔後悔出獄時講會去自首
而家返唔到轉頭

上次唔係話台灣唔出登機證俾佢 之後會派台灣刑警係香港機場接走咩？

去到台灣自首潘太會唔會失蹤左?
抑或到時嬲到指證佢?

到時佢在機上殺多兩個人都得

反正有港共攬佢

咪撚去呀屌

成件事，好笑又好鳩sad

E

落重注買

我就住人性嘅陰暗面出發咋
人天生都係自私嘅 佢呢啲殺人犯更加係無恥
所以我相信99.9%嘅殺人犯有大屋住都唔會去自首
例如話自己有生理或者心理病等等去推搪
更何況潘老母搵民賤聯 而家叫天不聞叫地不應 大家有眼見
我無話佢唔係做緊佢應該做嘅野
我只係感歎佢竟然冇用一個最無恥下流嘅方式去解決件事

台灣啲法律原來咁ON9
仲諗住會判佢死刑或者無期徒刑

佳仔同管牧師咁熟，入冊之後信主讀神學，出返來之後可以做牧師、傳道人。

澳門有個誤殺判左賠百萬 番澳門走左數

點解冇國安搞潘媽

丁蟹：我打死人，但冇做錯，呢件案嘅重點唔係我有冇殺人，而係浪子回頭金不換

屌你老母，台灣唔好收呀，收左咪即係認左台灣無主權?

可能燒比佢

依家所人有候住
佢又成日接受訪問
好難出手

到時上吊自殺都得既姐

屌你大粒墨！幾多人想去台灣去唔到
炸炸臨死返台灣，屌林鄭一大把

去程可能出意外 被失蹤呢
搭就搭黨機 降落第二度

去唔去其實都唔由佢㨂

可以開盤
佢去台灣自首1賠1000
佢唔去1賠1.0001

潘太到時踩多兩腳
佳仔跟手被判死刑

個粒墨真係無人認唔到